想學西班牙文，巴絲們有無建議?

自學會唔會好難??

工聯會學 好平 西斑牙裔香港人教

想自學

自學d發音會煩
同埋你除左學左i am fine thank you 既句子都唔知
去報工聯學試下先啦
平平地試下有冇興趣先